返到office, 唔講以為去能左北極

班女開恆個暖氣，著曬黑絲羽絨女上司用能埋暖包